{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 휴가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者及びペットはペンションに入室できません。 予約した人数以上に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 入室および退室時間を正確に守ってください。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負われます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具も使用できません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。 リアルタイム予約の重複が発生した場合は、全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間未確定によって料金が誤って反映される場合は、自動的に予約をキャンセルした後、再予約が可能です。 予約したペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、オーシャンビューの屋外テラスバーベキュー、駐車が可能です。 沙斤津海辺までは徒歩1分の距離です。 周辺の観光地としては鏡浦台、正東津、注文津港、眼目コーヒー通り、烏竹軒、チャムソリ博物館があり、これは自動車で移動する際の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはペンションに泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者及びペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以上に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数以上に追加人数がいる場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に注意すべき時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任も負われます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、用意した炊事道具も使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に関して制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生した場合は、全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鏡浦台、正東津、注文津港、眼目コーヒー通り、烏竹軒、チャムソリ博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 468
    }
}